有冇肥仔四眼ching戴口罩好辛苦？

眼鏡好易起霧

係

瘦仔四眼會唔會

會